應承我 一定要見義勇為 再唔係就係連登吹雞

唔想再見到有人影張相 可以被控襲警

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

文宣材料唔應該只局限於「紙」

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐